500上10000

Ok 1:0

我見到0:1

祝樓豬好運